
                      Inolvidable por lo mala y sosa que llega a ser, tanto la dirección como (y aún más) las interpretaciones de los "actores" que son simplemente malos. No la recomiendo para casi ningún público.
        
            